C朗奪意甲11月MP

無人想知意甲廢野

的確係比唔上霉西呢期既表現，好似話阿西破左好多紀錄?

英超西甲就天花板

意甲真係最低聯賽，
法甲荷甲德甲高質過佢好多。